# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2024, bioimaginglab
# This file is distributed under the same license as the Living Cell
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Living Cell \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-08-28 18:05+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:1 8ff5964b5aa140099244b4856f043035
msgid "Version Update Notes"
msgstr "版本更新说明"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:3 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.1.3-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:5 c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/8/28"
msgstr "发布日期 : 2024/8/28"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:7 ../../source/user_guide/upgrade.md:44
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:71 ../../source/user_guide/upgrade.md:109
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:143
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:180
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:195 f0da3bc09a7d46d9b08df5482893d57c
msgid "New"
msgstr "新增"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:8 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Added the function of adjusting the width of mask lines"
msgstr "新增调节遮罩线条宽度的功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:9 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add parameter interface for scratch experiment adjustment"
msgstr "划痕实验新增参数调节页面"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:10 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add the function of exporting experimental analysis data as files"
msgstr "新增导出实验分析数据至文件的功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:11 04ba8cbce99e456b81a1c39449e40c14
msgid "Added scale bar display for exported images"
msgstr "导出图像新增比例尺显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:12 e97a845971fb4ee2adc47c0a7f4c4f57
msgid "The analysis result table supports copying analysis data to the clipboard"
msgstr "分析结果表格支持拷贝数据至剪切板"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:13 130c3a8e80094c438ac230c45313a079
msgid "Add 2 new parameters in the basic cell analysis module"
msgstr "基础细胞分析新增2个参数"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:15 ../../source/user_guide/upgrade.md:48
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:81 ../../source/user_guide/upgrade.md:123
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:152
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:208 6af1fc435d7345d6b6f7244bee623cc1
msgid "Optimize"
msgstr "优化"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:16 4f24b9787261484fa2e4e11ddb7f61bd
msgid "Optimize the basic cell analysis"
msgstr "优化基础细胞分析功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:17 4f24b9787261484fa2e4e11ddb7f61bd
msgid "Optimize the loading process of experimental files"
msgstr "优化历史文件加载流程"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:18 e2948a5de98f4443956a8a08c58003d0
msgid "Optimize the effect of image overlay"
msgstr "优化多通道图像叠加效果"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:19 4f24b9787261484fa2e4e11ddb7f61bd
msgid "Optimize the display performance of masks"
msgstr "优化遮罩的显示性能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:21 ../../source/user_guide/upgrade.md:53
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:85 ../../source/user_guide/upgrade.md:97
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:127
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:155
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:168
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:205 63d5712f01154bbcb0521c474c49f7d2
msgid "Fix"
msgstr "修复"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:22 130c3a8e80094c438ac230c45313a079
msgid ""
"Fix the issue of incorrect calculation of start time, interval, and end "
"time on the experimental settings page"
msgstr "修复实验设置中的开始时间，间隔，结束时间计算错误问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:23 1b4109faa3e2493ab0f735b243faa141
msgid "Fix file recognition issue caused by Chinese path"
msgstr "修复中文路径导致文件无法识别问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:24 2c0b55e283f24882b3260939476818de
msgid ""
"Fixed the issue where a single shot cannot export the original image of "
"ZStack"
msgstr "修复单次拍摄后的原始ZStack图像无法导出问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:25 2115a6cae12a4129be50027279fddea1
msgid "Fix the issue where the experiment cannot be paused"
msgstr "修复实验无法被停止问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:26 890926d0c1804840808e8cd4dfa64230
msgid "Fix analysis data display errors"
msgstr "修复分析数据显示错误"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:27 130c3a8e80094c438ac230c45313a079
msgid ""
"Fix the issue of resetting the state of the mask after each analysis is "
"completed"
msgstr "修复每次分析后遮罩的状态被重置问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:28 0e3624107c164c9b8108fba0f8c0ef7a
msgid "Fix the problem of deconvolution crashing"
msgstr "修复反卷积崩溃问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:29 09e7c44eaf8540529c99e4a80ccbcb57
msgid "Fix full screen exception issue"
msgstr "修复全屏功能异常问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:30 b0eb2802d6cd410ab83d0db857ef11e5
msgid ""
"Repair scratch experiment analysis crash issue, during local file "
"analysis process"
msgstr "修复本地文件批量分析过程中，划痕实验崩溃问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:31 130c3a8e80094c438ac230c45313a079
msgid ""
"Fix the issue of not conducting analysis in the experiment when ZStack is"
" enabled in the experimental settings"
msgstr "修复启用ZStack后，实验过程中不进行分析问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:32 b93256384a0e4f07b63cdae36a12c614
msgid "Fix the issue of incorrect shooting position in ZStack"
msgstr "修复ZStack拍摄后的图像Z轴位置不正确问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:35 ../../source/user_guide/upgrade.md:62
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:88 ../../source/user_guide/upgrade.md:100
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:134
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:159
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:171
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:185
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:211 98fe912911434c3687e811a9b3d10812
msgid "Notes"
msgstr "注意"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:36 ../../source/user_guide/upgrade.md:63
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:89 ../../source/user_guide/upgrade.md:101
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:135
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:160
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:172
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:186
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:212 bb22663843674dc7b1b73205eb9ef620
msgid "This is still a beta version and may contain many bugs."
msgstr "这是一个测试版，可能存在许多bug"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:37 ../../source/user_guide/upgrade.md:64
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:90 ../../source/user_guide/upgrade.md:102
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:136
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:161
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:173
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:187
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:213 ab971f15c8ab4ffdb50036ff09b0a58a
msgid "Windows 7/10 (x64) or above"
msgstr "Windows 7/10 (x64) 及以上"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:38 ../../source/user_guide/upgrade.md:65
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:91 ../../source/user_guide/upgrade.md:103
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:137
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:162
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:174
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:188
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:214 c9191ad880b747c4ba38fae16f7389aa
msgid "OpenGL 2.1 or above"
msgstr "OpenGL 2.1 及以上"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:40 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.1.2-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:42 c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/8/16"
msgstr "发布日期 : 2024/8/16"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:45 4848561b08714248bbfdcfd2f86dac86
msgid "Basic cell analysis module, supporting fluorescence channel analysis"
msgstr "基础细胞分析模块支持荧光图像分析"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:46 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add the function of reanalyzing experimental files again"
msgstr "新增实验文件再次批量分析功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:49 e2948a5de98f4443956a8a08c58003d0
msgid "Optimize some UI interfaces"
msgstr "优化部分UI"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:50 4f24b9787261484fa2e4e11ddb7f61bd
msgid "Optimize the loading process of historical files"
msgstr "优化历史文件加载流程"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:51 76e54911c703442fb789f5839f75e5b2
msgid "Exposure gain adjustment increases sensitivity"
msgstr "曝光增益调节增加灵敏度"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:54 ba8e9b76be4a416ebea5f9cee9ca67b8
msgid "Fix the issue of incorrect display of analysis results after switching"
msgstr "修复分析结果切换后显示不正确问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:55 130c3a8e80094c438ac230c45313a079
msgid ""
"Fix the issue of not updating the start time in a timely manner on the "
"experiment schedule page"
msgstr "修复实验设置中开始时间未及时更新成当前时间问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:56 2115a6cae12a4129be50027279fddea1
msgid "Fix the issue where external files or directories cannot be selected"
msgstr "修复外部文件或目录无法选择问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:57 0e3624107c164c9b8108fba0f8c0ef7a
msgid "Fix the issue of Z-axis not being set during the experiment process"
msgstr "修复在实验运行过程中，Z轴未设置问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:58 2c0b55e283f24882b3260939476818de
msgid ""
"Fixed the issue of interface not adapting to size, in the multi view "
"display multi-channel function"
msgstr "修复多视图显示多通道图像，界面未自适应尺寸问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:59 e540c311690f489eaaf87e967c43692a
msgid "Fix the abnormal display issue of the scale bar"
msgstr "修复标尺异常显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:60 0e3624107c164c9b8108fba0f8c0ef7a
msgid ""
"Fixed the issue of the device not shutting down after pausing the "
"experiment"
msgstr "修复实验暂停后，设备未关闭问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:67 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.1.1-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:69 c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/8/6"
msgstr "发布日期 : 2024/8/6"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:72 0a5709574fc0461f9f31e883a1ee5eca
msgid "The basic cell analysis module uses new algorithms"
msgstr "基础细胞分析模块使用新的算法"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:73 602ebf69ef5349b2b99a5ddb4f3b6e87
msgid "Add 2 objective lenses"
msgstr "新增2个物镜"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:74 e97a845971fb4ee2adc47c0a7f4c4f57
msgid "The analysis results are converted from pixel units to physical size units"
msgstr "分析结果由像素单位换算成物理尺寸单位"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:75 e70540c98b614385aabf00801dd52d4a
msgid "Improve Z-Stack functionality and add export and storage functions"
msgstr "完善Z-Stack功能，并新增Z-Stack拍摄图像的导出与存储功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:76 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add the function of importing serial image files"
msgstr "新增序列文件导入功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:77 9a50c748f3564795aa453e1065a8fbe0
msgid "New scale, shortcut key `P` can modify the width, color, and opacity."
msgstr "新增标尺，快捷键`P`可修改宽度，颜色和不透明度"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:78 063380b0f2da4f3cb957101c9001ed40
msgid "Add multiple views to display images from multiple channels separately"
msgstr "新增多视图分别显示多个通道图像"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:79 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Time series shooting supports Z-Stack"
msgstr "时间序列拍摄支持Z-Stack"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:82 e2948a5de98f4443956a8a08c58003d0
msgid "optimize multi-channel overlay display effect"
msgstr "优化多通道图像叠加显示功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:86 0e3624107c164c9b8108fba0f8c0ef7a
msgid ""
"Fix the issue of program crashes caused by entering content in the "
"comment input box"
msgstr "修复在备注输入框中输入内容导致程序崩溃问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:93 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.1.0-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:95 ../../source/user_guide/upgrade.md:107
#: c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/7/24"
msgstr "发布日期 : 2024/7/24"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:98 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Fix the issue of not generating experimental files"
msgstr "修复无法生成实验文件问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:105 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.0.9-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:110 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add `RWD` for Scratch Experiment"
msgstr "划痕实验新增RWD指标"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:111 78449b1ef93f4a2c9490f279f848d50c
msgid "Add video export function"
msgstr "新增视频导出功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:112 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add the function of deleting analysis results"
msgstr "新增删除分析结果功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:113 78449b1ef93f4a2c9490f279f848d50c
msgid "Add automatic exposure function"
msgstr "新增自动曝光功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:114 c7931de19a4745f3b81e369af59d9d8d
msgid "Preview page supports modifying the autofocus starting point"
msgstr "实时预览页面支持修改自动对焦起始点"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:115 09f439259ad144f5b7fba367f3e58e3b
msgid "New feature for restoring color mapping settings"
msgstr "新增还原颜色映射设置"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:116 78449b1ef93f4a2c9490f279f848d50c
msgid "Add image deconvolution"
msgstr "新增图像反卷积"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:118 3aa9fca8193b4bc69613ae54dd0ff157
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:119 87f99eff11c7445ab3f67b130ab12db7
msgid "The minimum exposure gain value has been changed from 10 to 1"
msgstr "曝光增益最小值从10修改为1"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:120 5112e669096c446b819332ab09c03922
msgid "Change the scalar range of the color mapping to 0-255"
msgstr "颜色映射的范围修改为0-255"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:121 890926d0c1804840808e8cd4dfa64230
msgid "Invalid analysis results not displayed"
msgstr "无效的分析指标结果不显示"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:124 c299a6467f8c4f81ad0b069204208526
msgid "Accelerate local file reading"
msgstr "加速本地文件读取"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:125 d185dfecd8774cbf9ed14395a5ac6751
msgid "Turn off the lights when leaving the preview page"
msgstr "关闭灯光，当离开实时预览页面"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:128 b93256384a0e4f07b63cdae36a12c614
msgid "Fix the issue of interface not changing when switching images"
msgstr "修复分析页面图像切换后分析结果未更新问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:129 ba8e9b76be4a416ebea5f9cee9ca67b8
msgid ""
"Fix the issue where the color mapping scalar range does not take effect "
"after modification"
msgstr "修复颜色映射范围修改后不生效问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:130 d9634eaec5704f829d290c28226d77c2
msgid ""
"Fix the inconsistency between the overlay effect of exported images and "
"the interface display"
msgstr "修复导出的叠加图像与界面显示不一致问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:131 5cbaa10e2a634ac1878c69f877619906
msgid "Fix the issue of failed import of external tif format image files"
msgstr "修复导入外部tif格式图像文件失败问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:132 cb750cf424e946ba9b5a0cbc0eb8e18a
msgid "Fix crash caused by local file read failure"
msgstr "修复读取本地实验文件崩溃问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:139 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.0.8-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:141 c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/7/18"
msgstr "发布日期 : 2024/7/18"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:144 e540c311690f489eaaf87e967c43692a
msgid "Add scratch experiment in analysis page."
msgstr "分析模块&页面新增划痕实验"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:145 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Time series shooting supports analysis function"
msgstr "时间序列拍摄支持分析模块"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:146 4caad50b1d8b40799d308638e8db6f3f
msgid "Add license module"
msgstr "新增许可证模块"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:147 78449b1ef93f4a2c9490f279f848d50c
msgid "Add sequence file analysis function"
msgstr "新增序列文件分析功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:148 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Automatically store and import experiment files"
msgstr "新增实验文件的自动存储和导入"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:149 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "Add the function and page for viewing experiment files"
msgstr "新增实验文件查看功能及页面"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:153 4f24b9787261484fa2e4e11ddb7f61bd
msgid "Optimize image contrast and brightness adjustment functions"
msgstr "优化对比度和亮度调节功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:156 2115a6cae12a4129be50027279fddea1
msgid "Fix the issue where the 'Stop Autofocus' does not take effect"
msgstr "修复`停止自动对焦`功能无效问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:157 1b4109faa3e2493ab0f735b243faa141
msgid "Fix occasional data reception issue with serial communication module"
msgstr "修复串口通信模块偶尔收不到数据问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:164 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.0.7-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:166
#: ../../source/user_guide/upgrade.md:178 c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/7/3"
msgstr "发布日期 : 2024/7/3"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:169 e540c311690f489eaaf87e967c43692a
msgid "Fix background color error issue on the analysis page"
msgstr "修复分析页面中的背景色错误"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:176 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.0.6-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:181 dbb6a49b359b4abf945178ac045b6d52
msgid "Image export function adds multi-channel fusion method"
msgstr "图像导出支持多通道融合导出"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:182 78449b1ef93f4a2c9490f279f848d50c
msgid "Add 3 image preprocessing functions"
msgstr "新增3个图像预处理功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:183 2362e9b6a7314ee4a687577e0ff2a712
msgid "Implement UI for partial pages"
msgstr "实现部分页面的UI"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:191 00421abf6a044c9aa7565bdd22caf3fa
msgid "Version 0.0.5-beta"
msgstr ""

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:193 c302a48047844cc499d82a3b5f3afa68
msgid "Release Date : 2024/6/28"
msgstr "发布日期 : 2024/6/28"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:196 0a5709574fc0461f9f31e883a1ee5eca
msgid "New basic/advanced cell analysis for single shot"
msgstr "新增基础/高级细胞分析"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:197 85c28564d5ff456aa5f923f870121520
msgid "Add external regular format image import, such as png, jpg, tif"
msgstr "新增外部常规图像导入，比如png，jpg，tif格式"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:198 962786be3778411191a55c1aaba503b8
msgid "Add Z-Stack for single shot in preview page"
msgstr "预览界面新增Z-Stack功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:199 e915af35e67c42518c3330a49ae97403
msgid "New stop autofocus function in preview page"
msgstr "实时预览界面新增停止自动对焦功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:200 d185dfecd8774cbf9ed14395a5ac6751
msgid "New objective switching function in preview page"
msgstr "实时预览界面新增物镜切换功能"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:201 be4d2cc42300437a972968edb3e24c50
msgid "New time series shooting and viewing of experimental process"
msgstr "新增时间序列拍摄功能，以及查看实验过程中的图像和分析结果"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:202 7a5f900f95774bc7bdc3361757829aa7
msgid ""
"Supports 2D/3D rendering engine, default 2D, can be switched through the "
"system settings page"
msgstr "支持2D/3D渲染引擎，默认是2D，可以通过系统设置界面进行切换"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:206 1b4109faa3e2493ab0f735b243faa141
msgid "Fix occasional failure of command sending function in serial port module"
msgstr "修复偶尔串口发送功能失效问题"

#: ../../source/user_guide/upgrade.md:209 e2948a5de98f4443956a8a08c58003d0
msgid "Optimize multi-channel overlay display"
msgstr "优化多通道图像叠加显示功能"

